林彥邦：重覆一次，請不要打記者（包括TVB記者）

好理想地，無錯你講既所有野我都好認同，喺一個理性層面，我了解。我相信無線既記者有一部分都係正常，熱愛工作。
但係落返地去思考而家既情況，社會已經分化到一個極點，每一個人(唔理係藍又好，黃又好，議員又好，警察又好）既情緒、壓力都一觸即發，如果你比我感覺仲好似係輕輕鬆鬆，打份文出黎，理性講下記者職業性質，老實講，我真係不能再容忍，恕我已經無咁多精神睇曬你成篇飛機文，喺咁大既壓力底下，仲叫人深信TVB既記者？集體責任啦而家下話，啲記者係代表緊TVB架，TVB柒，佢地都要跟住一齊柒架，同警察一樣，無一個係好人架啦，仲有邊個咁撚得閒同你搵下邊個係好人邊個壞人呀，好人就自己走啦。而家Media呢一行點解咁差？你都知原因架，而家啲示威者咪撥亂反正囉，但係而家TVB就係日日同你撥亂反正完再撥亂反正呀，我仲等呀？我仲忍呀？我屌佢啦！！唔該你打少啲飛機，落去遊行睇下而家咩情況啦，你同啲連登鍵戰有乜野分別呀？

如果你話你有去過大部分遊行，唔係鍵戰。
Okay, I am sorry
不過你都係垃圾，因為去左咁多次，竟然都成隻豬咁，ByeBye

一定要睇內文，以上係我既感受

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

push

【極有用】金鐘逃生路線

借位

大家係負皮我定負皮佢？

林彥邦你都唔識?個名聽左成個月啦喎

佢冇講錯

真，噓爆佢就一

咁就有光環講乜都岩？

毛姨姨完左記者會先問邊度黎架喎

毛姨係訪問完先屌喎
同埋話最後一條 跟住加多條俾佢
俾佢問但又問垃圾問題 你激起人把火 叫人唔好嬲講唔通喎大佬

回覆比文章好睇，完。

我無野講

樓主，啲負評應該係俾林朗彥唔係俾你

共業黎

往死裡打

push咩撚野呀樓主，太垃圾大家唔撚想回

我意思係佢都有落場跑新聞，所以佢有資格講嘢
佢講啲嘢啱唔啱聽就另一件事
一直覺得前線記者同cam man已經算好好，幫左示威者影左好多畫面，最少直播出到街

講乜都好手，打記者就係錯！

錯就認，唔再犯，無咩大不了。

最怕似對家咁，死唔認錯。

絕個人意見

除左毛姨嗰part太撚on9 其他我覺得有道理

一直都講打人打cam嘅事唔好做，請問林彥邦嘅說話有咩錯？

睇樓主個名都知咩料吹奏垃圾支那雞

佢啲所謂理據幫黑警都可以
咁大家以後咪撚阻住黑警做野囉

毛姨姨果part

記者有冇打手足

搵人拍住佢點拍

睇佢新聞點報

咁先知佢點cut片架嘛

記者影人大頭喎

我自己唔打，唔阻止人打

我冇嘢講

唔打係合理
但唔係用呢d理據
講道理係咁咁講架咩
又係一味抹黑對家？
乜都唔知既人就咁睇佢篇文
會覺得示威者有目標咁去針對記者

一竹竿打沈成船人最戇鳩

其實我地打記者同黑警打記者有咩分別

我講返自己立場，上面無點講過
我唔係想叫人去打TVB記者or任何一個記者，打記者係無補於事，而家問題係呢個長期抗爭，TVB作為一間全港咁多受眾既公司，係好大影響力，唔想再比佢偏頗既新聞用字、角度影響到香港人，自己父母可以自己救，但係香港仲有好多後生既仲做緊港豬，可能連個社會發生緊咩事都仲未知，講真我真係唔相信TVB會無端端變返正常，唔好同我講佢地都係收錢打份工，而家香港既情況係好緊急，幫TVB做野就係一個錯選擇，唔可以繼續再錯落去

分別好大
黑警打記者搶camera，係為左可以掩飾自己犯罪真相
我地打TVB記者，係為左唔可以再比人扭曲真相
利申唔支持打記者

唔支持打記者，鬧走已經好夠

呢個係最好既選擇

幫tvb開脫? 毛ee咁都要比佢屌?on9?

無錯 佢真係on9
喺呢個時間仲想講tvb啲記者都唔想咁架 係啲高層on9
大佬 有腦既都有走左啦 有個去左港台
唔走既 一係共底 一係無腦既記者

用言語侮辱、詛咒對方及全家已經足夠